「慎入」畫面極度嘔心

原來啲黑警扮吓好人就搞掂 呢四個月發生咩事關我撚事咩 前線畀人打?唔緊要啦condom嚟姐
DLLM爭氣啲啦香港人

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

睇完真喺好撚嬲

想洗白 走開啦黑警

人權法

一世都唔撚會原諒呀

屌仆街喇

獎勵你一世留喺大灣區啦
屌你老母